有咩方法可以證明我唔係機人之魂嘅分身？？

大家一樣有個機字，大家嘅政治理念相似，跟住就好多人認定我係佢分身，但事實上唔係，由始至終我都係得一個連登ac，而且我同佢嘅政治理念唔同，佢主張消滅香港文化完全親歐美，我就主張學習日本行去中國化運動，保留香港文化免被中國文化入侵，除非各自起自己底，否則根本無可能證明我唔係佢分身，但無理由咁白痴將自己資料放上網架，我連fb資料都係假

wfc

是但啦, 你冇分身都夠晒煩啦

關我撚事咩

你一定就係秘密結社漆黑之翼 Dark Reunion中名的戰鬥者海藤瞬!!!右手寄宿着Force“Black·Beat”